＜政府工＞有冇人面試反政府立場都請？

有冇ＩＮ政府工／紀律部隊小組討論果陣反政府又入到

當然唔係講緊你話要香港獨立／平反六四咁啦

但比如講到故宮無故納入西九發展，李波書店失蹤啊，人大釋化ＤＱ議員，特首機場特事特辦啊，港珠澳大橋延期，香港長期高樓價啊

如果遇到呢Ｄ問題可唔可以持反對政府，或者少少批評意見架，

定還是一定要跟返民建聯咁支持政府先請？？

有冇政府工巴絲可以分享下小組面試經歷

呢啲問題, 唔洗問都知答案

in 諫官

唔同聲唔同氣仲請你

咁又唔係，除咗警犬以外其他好多部門都唔少黃絲，

講真話：「冇可能」

你係餐廳老闆
會唔會請個好憎你間餐廳既人入黎做？